日日記者會，真係好計

我指市民果邊呀，
警察咁失控，根本大把野可以講，日日播10 段都唔夠喉。
今次政府仲唔賠了夫人又折兵

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

閒日無集會果陣, 班狗除左 loop 前 loop 開的同一堆野其實日日開真係唔撚知有咩講..
但班狗仆街事真係一匹布咁長..

不合作運動— 每週罷買日

聽日應該播番頭先警犬個段完整版本